# บนเพิ่มฟีเจอร์ส่งข้อความโดยไม่ต้องเปิดแอปLINE Windows #
เมื่อวานนี้บนมีอัพเดตโดยไม่ได้ระบุรายละเอียดการปรับเปลี่ยนแต่เมื่ออัพเดตจะพบฟีเจอร์ใหม่สองอย่างคือสามารถพิมพ์ตอบผู้สนทนาได้ทันทีจากการแจ้งเตือนโดยไม่ต้องเปิดแอปขึ้นมาและสามารถแสดงข้อความและภาพโปรไฟล์ของผู้ส่งข้อความที่ยังไม่ถูกเปิดอ่านได้แล้วอัพเดตแอปได้จากครับที่มา
LINE Windows notification Live Tiles Windows Store MSPoweruser 